你地覺得為乜野而死先值得

我自己都唔知

死

重視嘅嘢，例如友情

解脫

搭搭下巴士撞車死左
又有咩意思

咁你覺得為乜野生存先值得

冇呢樣野存在
人死左會係另一個空間繼續, 或者下一世
不過已經唔係呢個你

我自己想達到的事

只有親人

扑野

女

其實有冇諗過人死左就係咩都無呢

乜撚嘢無呢樣嘢存在呀
你話事呀？

上隕石鑽窿自爆救全地球之類

自由